[求救] win10 ver1083 chrome error timeout

auto updated 左1083, 點知出事
chrome 慢到load唔到, 成日出error time out
見到好多人有呢個問題, 冇乜解決方法
除左load 上個ver 係咪冇得搞,

有冇試過裝chrome canary睇下用唔用到？

問電話就1083

你係咪想講 1803

係1803, 最後都係用返上一版本算

你而家用緊乜嘢機？